請冷處理4點狗狗記者會

同林奠冷處理機場一撚樣
狗狗講d咩唔撚洗理佢
只要著重問問題時間就得

721, 811

721 811

唔撚好開即討

連登仔冷處理無用，睇電視班人仍然都會理，諗辦法拆好過

612 721 811

推

問完721同811就可以離場，如果錄音機模式就唔好開post

有利君雅嗎？

811

我唔同意
記者要追究啲核彈問題

個啲可以聽日問後日大後日問大大後日問，今日一定要問撚左琴日啲惡行追撚到佢無聲出，睇下佢一米開槍地鐵放彈點撚樣兜

啱
有新野應該要講
今次啲料夠問幾個鍾

仆街啦你，我屌你老母就要冷處理呀
問撚到佢ererererer撚到天荒地老呀
冚家鏟

所以味話只要問問題環節就得

佢講其他野理撚得佢

你岩
冷處理個字有少少誤導左我

問到佢errrrrrrrrr係好
但係唔好開post打飛機

po重點ok?

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

唔推post討論

721 811 窮追呢個日子既野